麥記熱香餅(附圖)

有無做緊麥記既師兄解答下，麥記熱香餅而家細左？
今日我落麥記食熱香餅，一打開，嘩，細左咁多。我諗左一陣，都係忍唔住走去問經理。

我: 經理，唔好意思，我太耐無食麥記，想問下而家啲熱香餅改左標準，好似細左好多。

經理: 唔係喎，我地一直都係咁大，應該係塊豬柳大左。

我: 下，豬柳會大左？唔係掛。

經理: 唔同批次的豬柳大小係有出入。

聽完佢咁講，我都醒水叫佢拎份齋餅黎望下，點知都係咁細

可能我大鄉里出城，而家新標準細左？

正常兩塊並排會突少少出個盒

利申:都係好耐無食

係塊豬大塊左

塊豬真係大咗

其實熱香餅縮左水

其實有size 跟 為咗唔想係咁打熱香餅粉 ，但通常亂咁嚟，係咁縮水

利伸：細個返過

正常係要大過塊豬柳
利申：現職麥記，有份煎餅

以前個熱香餅個直徑應該有個盒咁長

係個盒大咗

個盒細咗 環保啊

塊豬柳係大左
但塊熱香餅印象中的確細塊過細個食果時

有乜所謂，件餅難食到，加埋黃色汁